Для демонстрации интеграции с платежными методами надо выбрать сервер с установленной Oracle JDK 8. 
Скопировать на него jar-файл payment-service-0.0.1-SNAPSHOT.jar 
Открыть командную строку и запустить из папки со скопированным jar-ом, следующую команду: java -Xmx2048m -jar payment-service-0.0.1-SNAPSHOT.jar 
Далее в браузере открыть следующую страницу и заполнить поля для ввода: http://localhost:8084/pay 
Нажать "Pay" 
Выбрать платежный метод и произвести тестовую оплату 
Это демонстрация, поэтому реального перехода на платежные методы с вводом карточных данных не будет